想去日本但得一條友

利申 第一次去

買左機票先啦

有咩問題gogogo

自己一個去個feel好唔同 gogogo

等睇巴打鼓勵去飛田+松島

一條友咪一條友囉

舊年自己一條友去過日本四次表示當食生菜

一個人下個星期飛日本

入gp揾伴

有乜所謂